韓國瑜：中國大陸青年政策好 高雄將會參考

2018-12-25 05:35聯合報 記者楊濡嘉╱即時報導
苗栗縣長徐耀昌邀藍營執政的15個縣市長一起訪大陸，韓國瑜認為形式上是OK的 ，這代表台灣理性主義抬頭，台灣民眾想要過好日子的聲音抬頭了，也盼交流之後帶動實質上的商業成果；至於高雄，會先行，高雄能照顧好自己就阿彌陀佛了。

最近台北市與上海市進行雙城論壇，韓國瑜不排除未來高雄市可能與大陸城市雙城或三城論壇，也可能與台北市、大陸城市三城論壇，但不管是那一種交流，他覺得的最重要的是交流之後，「實體」是什麼？如果他到中國大陸訪問，會陪著農漁民去，這是他很重視的「實質」、「實體」，城市和城市之間的論壇，交流傳達彼此友好的訊息之外，帶來的是什麼？商業利益、文教等，才是重中之重。

他表示，例如青年創業，中國大陸的孵化器做得如火如荼，高雄的孵化器完全不夠，這對高雄的青年影響太大了，因為高雄的青年得不到資源，所以會參考一下中國大陸的做法。

今日香港, 明日高雄

韓匪幾時奶到話要加入大灣區

高雄大神is coming

屌
正正經經攪個新東莞喇
我實幫襯

韓國瑜係呢個時勢奶支那一定係賣臺
支那經濟就出事
你仲同佢合作 仲話要學佢

中國高雄市

等睇侵侵屌9韓狗

死雞蟲

btw正式成立我即刻第一個幫襯

條中國瑜咩質地呀
咪又係想黃賭毒

高雄發大財

高雄呢鋪真係自作自受
窮咗咁耐但總算過得寧靜
比隻韓國魚上台，錢又搵唔到仲要比人搞爛個場

引入陸資, 推貴曬D人, 高雄人準備窮都窮唔起好走, 然後新高雄人入黎住

俾韓國瑜搞爛左
大家咪知道國民黨幾不堪
教訓下台狗都好

最慘係4年之後唔知番唔番到轉頭

咁似香港

2年之後已經知
2020年總統大選好可能係國民黨鸁
當中共發覺用網軍
加統促黨 同愛國同心會可以成功操作大選
一定食過返尋味

一人一票民主選舉, 選條咁既仆街鳩UP怪出黎

證明台狗民智極低下

高雄人準備變奴隸

都要台灣班選民無腦先得

香港有乜幫手創業既基金

支持起條橋直到高雄

咁一定係無腦

唔知蔣介石見到今時今日既國民黨會點呢

好想屌平價台妹
唔中意面家濫到一街都係既外送奶茶店

應該都得

韓國瑜政綱係禁止高雄示威
而同時台狗係一人一票endorse呢樣野！

到時係全部都係北姑

國民黨要搞國青團

大家唔好阻高雄發達

成班台姑幫高雄加分

發大財

佢是 高雄選民 選出來
唔似得689 777咁, 香港人無份選

你要問就問高雄選民 做乜選佢出來

成日都post個光頭佬其實關依到咩事姐 班台灣人on9姐... 明知佢KMT架喇...

到時發現全部都係大陸妹

香港人

有
你係咪自己人？
夠老友直頭可以搞鳩一檔野搞到佢做唔起賤賣架生轉頭你拎來做

睇黎佢真係好恨錢

賣台 由內再向外
好快台灣就唔再係台灣
等d 台仔成日話我地係支那人
等佢地感受一下俾人支那化咩滋味

投韓國瑜班高雄仔係要受到懲罰

自己揀無得反悔呀
自作自受與人無尤

宜家全世界同支那做生意做到反哂面
成班高雄人都睇唔到
有埋香港宜家不似人形個樣都唔睇
諗都唔諗直接投賣國瑜
真係恭喜你囉

奶到雪雪聲

韓國瑜=中國瑜

喺度做咩戲
聽日就將高雄回歸中国啦

唔睇名以為係689

台灣人投既

其實已經擺到明係共匪